正妹網紅露胸展廚藝 炒麵像蚯蚓炒飯像嘔吐物

大家都能大聲嚷嚷講出一手好菜，但實際下廚真的能燒出一桌好菜嗎？由《Yahoo奇摩拍賣》主辦的「暗黑煮婦來上菜！」吸引不少女性朋友大展廚藝，不少料理的作品照片引人垂涎三尺。而此項活動的其中一名女參賽者，曬出兩道料理的成品照片，自嘲「炒麵像蚯蚓、炒飯像嘔吐物」，原來她就是馬來西亞網紅林淑芬，在《IG》更有33萬名粉絲追蹤。

由《Yahoo奇摩拍賣》主辦的「暗黑煮婦來上菜！」於《臉書》開放參加，更吸引不少女性大展廚藝，其中一名女網友曬出穿著胸罩及熱褲，端著一盤親自料理的炒麵，火辣及性感度直接爆表；另一張照片的她則是手肘靠著桌子，扶著臉頰若有所思地看著炒飯，無辜呆萌的表情瞬間擄獲許多男網友的心。

沒想到該名女網友就是馬來西亞網紅林淑芬，她公開展現廚藝卻對自己的料理不滿意，自嘲「難得想要展現一下廚藝，結果麵怎麼那麼像是聚在一起的蚯蚓，炒飯也整個像是嘔吐物，自己都想要倒退三步惹。」但她也不忘強調其實現在已經進步很多了。此外，林淑芬時常分享養眼照，《IG》更擁33萬名粉絲追蹤，本身尺度就很裸露，拍起照來上半身全裸就用手遮，若隱若現的挑逗是她最擅長的，完全刺激到許多男性朋友的大腦神經。

呢d就有圖

ok

咁都叫正妹

圖/link or 老母
無圖你話佢ig貼滿啪啪啪照都得架啦

男人錢真係易賺，露下事業線就一堆傻鳩追隨

咩目的要露對波出嚟

條女好撚醜樣 但係我有follow

我識煮，唔怕

好樣衰
不過我屌
一邊煮一邊屌

好好樣....衰

露波咪露波囉,邊有人咁撚樣住嘢食㗎.